【香港最紅國企】 中海集團 - 中國海外發展

頭先食飯行經軒尼詩道仲見到中銀封晒板，但隔離中國海外大廈仲係十分光鮮，諗極都唔明點解明明中海集團係國務院下既國家企業反而唔夠中銀慘

純粹覺得搞笑開post。

簡單介紹下大家所認識/唔認識係香港最紅既國企:

國務院 > 中國建築集團有限公司 > 中國海外集團有限公司 > 中國海外發展有限公司 688 > 中海物業 2669，中國建議工程(香港) 3311 > 中國建築地基 等等

只係十分簡化版，仲有常見既中海保安，遠東，中海投資等等，多到根本數唔哂。

你話中國建築接到咁多機場地盤，mtr，西九job唔係有紅色傾向我真係唔信，呢啲ICAC又唔走去查，831又唔查，到底ICAC仲係咪有人做緊野都成問題。

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

push

push8

push9

push10

push11

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在